【IQ題】點解人可以死兩次？

因為死一次變小鬼

死多次先變真鬼

🤣🤣🤣🤙🏼

0/10

樓主快走

樓主比狗屌

樓主要比人攻擊了

走緊（飄👻）

下咁做鬼比咩屌？

入黎想睇 李斯

5驚 可以死兩次😆

幫你推一推 等被屌鬼了

我E個好笑啲😆

樓主落地獄

打漏咗個一字？

1 0/10

去揾小鬼？

*真小鬼

😆💘✊🏼‎

5好笑咩==

我寧願見到李斯

樓主老母快走

on=上面=0之上=1

1+9/10=10/10

...

高質推💘✊🏼

支持

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為人可以死兩次啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我俾滿分💯

1/10 唔覺有咩好笑

10/10

人 死 》 小鬼
小鬼 死 》 真鬼
結論：人死一次 小鬼死一次
樓主 logic fail
此po 已完

=.=

因為鬼都可以再死

所以好笑🤣

謝謝Gchi💘✊🏼

好好奇樓主照鏡嗰陣會諗啲咩
油頭毒撚冇嘢做日日喺屋企出廢po
你條廢人都係慳返啲時間去進修下啦
不過記住唔好用政府個進修基金 你條廢物唔值得社會資源

我屌你個閪....

屌你老母臭閪
死人都畀你笑
你老母生你出嚟畀狗屌到屎忽出血

層主冇幽默感

此層已完 謝謝💘✊🏼

如果用張國榮黎講
實俾人屌死

真 幼稚到極點 叫佢快D走班人都好撚On9

叫人慳政府資源=俾錢政府打手足 你藍嘅？

哈 我全部政府資助都拎晒

$10000淘寶shopping用哂✌🏼

你認同佢講嘢=叫人慳政府資源=俾錢政府打手足 你藍嘅？

泡狗係咪弱撚智？

戇鳩

NO

我同敏喜約定左交換第一次😳

收吓把死人口啦

死咗5笑

遲啲記都唔記得點笑呀😅

下==‎

你未答我問題
到底你照鏡嘅時候係咩心情？

係守門員

因為食撚咗黃泉果實變骨仔
YOHOHOHOHOHO
輕鬆，謝謝大家！

又地獄post
厭唔厭

開心 😁🤙🏼

一諗起9UP都激到啲毒L扎扎跳

就對住塊鏡忍唔住笑😆😂🤣

藍你老母 你邏輯係咪有問題公帑全部拎去打官司？
呢D垃圾點進修都係垃圾 仲分薄左派錢個 Base

講吓笑到地獄？😑

日日比人叫波台狗你可能已經唔care
可能自以為清高同eq高
但有冇諗過你都幾可悲 習慣咗狗呢個稱呼都冇feel
你條廢物嘅人生就係每日起身所有嘢都loop一次
唯一有趣少少嘅點就係喺網上做假膠
如果我係你 我應該會縮返入老母個閪到求個醫生唔好比我出世

死GAY佬（真係死咗）🤣

求pin

好好奇你打呢幾句嘢嘅時候嘅真實表情
想象下都覺得你條毒瘤好可悲
笑住去喊 繼續同娛樂台班廢物圍爐啦
你之後嘅人生都只會係咁

你柒咗 我勁嬲

做咩咁憤怒？😅

自己講自己笑，尷尬萬分

講笑去搵維尼熊
對離世嘅人可唔可以俾啲尊重

如果依家隻熊瓜咗我都唔會搵佢講笑
自己閂埋門開心咪算

但我好有人性喎😅

我話緊屌你班人冇人性
好似係

高質 推

無幽默感😅

你都幾幼稚

好咁pin啦😂

幽默唔係咁用

我就快成年😏

波台狗呢個名真係實至名歸 好襯你

我飄你老母臭閪

下點解==

呢個post真係你唯一好笑嘅post

樓主老母幾時變鬼？

部份正確😅

勁痛

未咁快

謝謝關心💘✊🏼

唔好spin
你不停留喺連登推po出po係因為想扮忙
令到你嘅人生扮有意義
你試下停低5分鐘 望下你嘅現實
回望你同屋企人？朋友？伴侶唔好講喇 你條廢物冇可能有
誠實嘅面對你就係廢物呢個事實

您啲回覆邊度COPY架😳

支持層主

好好奇樓主照鏡嗰陣會諗啲咩
油頭毒撚冇嘢做日日喺屋企出廢po
你條廢人都係慳返啲時間去進修下啦
不過記住唔好用政府個進修基金 你條廢物唔值得社會資源

日日比人叫波台狗你可能已經唔care
可能自以為清高同eq高
但有冇諗過你都幾可悲 習慣咗狗呢個稱呼都冇feel
你條廢物嘅人生就係每日起身所有嘢都loop一次
唯一有趣少少嘅點就係喺網上做假膠
如果我係你 我應該會縮返入老母個閪到求個醫生唔好比我出世

唔好spin
你不停留喺連登推po出po係因為想扮忙
令到你嘅人生扮有意義
你試下停低5分鐘 望下你嘅現實
回望你同屋企人？朋友？伴侶唔好講喇 你條廢物冇可能有
誠實嘅面對你就係廢物呢個事實

SAVE

日日比人叫邊狗你可能已經唔care
可能自以為清高同eq高
但有冇諗過你都幾可悲 習慣咗狗呢個稱呼都冇feel
你條廢物嘅人生就係每日起身所有嘢都loop一次
唯一有趣少少嘅點就係喺網上做假膠
如果我係你 我應該會縮返入老母個閪到求個醫生唔好比我出世...

又關我事==

5你老母咩 5p仔啊？

你開膠post就得，人地開膠post就唔得。

你咁得閒打咁多字jer住樓豬，唔見到你現實有幾成功。

又一件娛樂台
你哋就好似行山嗰陣見到嘅垃圾一樣
周圍都係

鬼叫您25==

咩係5p？

下 個post開喺娛樂台喎==

下 我反你==

屌 晒9左我30秒

幾行字都要30==

5你老母

幾搞笑
G持 Skr skr🤙🤙🤙

以為係懶正義嘅傻仔 點知又一件愚樂台
膠同垃圾係兩回事
你哋正正係垃圾嗰班 仲要聯群結隊心甘命底咁做垃圾
最可怕係你哋已經習慣咗比人罵 適應咗自己係垃圾呢個現實
不過愚狗嚟講你算低級 睇得出你真心咗
要扮唔care就貫切到底啦
廢物

我傷心到咸咗...

你都幾得閒。

撇除你冇人性呢點先
剩係睇個gag本身都唔好笑
落地獄啦仆街

條友做保安梗係得閒啦

快啲SAVE 佢啲回覆可以循環再用😳

5好笑係咪5洗落？😅

云云咁多個point你只係回應到一個？
你都幾啱廢物呢個名 準確啲嚟講係你哋
Btw 你班愚樂台不嬲係我嘅娛樂
你認為嘅得閒只係我嘅放鬆活動

垃圾曱甴

feel到你咬牙切齒好情緒高漲咁回post，唔覺有幾放鬆。

您係藍絲

藍絲先會話曱甴😑

Ok wo

人點會可以死兩次
呢條問題根本就silly

樓主死全家好笑d

NO==‎

仆街笑能咗

比黑豹雞姦

😆😂🤣‎

😨 ‎